2020Dse自修生

如果今年取消dse
咁俾咗啲考試費會否回水
自修生上

留名

准考證又無
新地點又唔知
乜安排都未準備好
成個考評局真係食左屎
根本佢地安排唔切先係到吹風話cancel dse
試下水溫會唔會俾人屌
放心 我實屌撚到你仆街

retaker lm

係到扮考生

Lm2千幾都係錢，退咗我生活費又少啲負擔，有得揀我想退呀

金毛男神最近安好嗎

收到pgde offer
仲未訓既你

失眠啊屌
睇緊書
你唔係ot咩 做咩去pgde
btw good good ah pgde

私補收入唔穩好難長做，而家有得食食住先😂
(其實趁後生團火仲係到有d想試下入名校)
我起身痾尿渣，早d抖喇

想問下retaker如果真係取消dse會唔會覺得白過咗一年？之後打算入hd asso上ugc定有其他打算？

屌你我quit u 考😀

retaker post=老餅圍爐區 eg 教書金毛mk

diu 咁真係好撚慘...

我女朋友quit 三寶 retake😀
真心驚佢頂唔住

最差就跟校內排

但自修真係可以開定2021

諗緊報唔報dse 英文好
雖然已經冇呢個必要
但2咗唔甘心

Asso算啦，條條大路

教啦屌天光仲唔訓

訓*

我係2018dse Quit u 考，今年取消既話我應該會好唔開心，唔知點行好

點解三寶都仲要quit

我諗今年有好多考生都會好頹